\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Lasst uns singen} 
\index[in]{Lasst uns singen}
\index[in]{Und als wir dann am Abend}  
\index[vw]{Autoren!mac!Lasst uns singen}
\index[vw]{Autoren!mac!Und als wir dann am Abend} 
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Lasst uns singen}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Und als wir dann am Abend} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lasstunssingen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Und a\=ls die Kohten standen am \=Steinufersaum,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
2. Und als die Kohten standen am Steinufersaum,\\

tranken wir T\=ee am Feuer. Ein \=alter Kiefernbaum\kill
\>\bf G\>\bf a\\
tranken wir Tee am Feuer. Ein alter Kiefernbaum\\

gr"u"ste kn\=arrend uns \=sp"a\=ter im Schl\=af.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
gr"u"ste knarrend uns sp"ater im Schlaf.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und a\=ls die Sonne morgens auf's \=Kohtenkreuz schien,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
3. Und als die Sonne morgens auf's Kohtenkreuz schien,\\

gab's nur e\=ins und das war aus dem S\=chlafsack zu entflieh'n\kill
\>\bf G\>\bf a\\
gab's nur eins und das war aus dem Schlafsack zu entflieh'n\\

und zu sch\=wimmen zur\= In\=sel hin\=aus.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
und zu schwimmen zur Insel hinaus.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Und m\=orgen geht's weiter, wer \=wei"s schon wohin.\kill
\>\bf a\>\bf C\\
4. Und morgen geht's weiter, wer wei"s schon wohin.\\

Jeder T\=ag ist so anders, und s\=tets ist er Beginn\kill
\>\bf G\>\bf a\\
Jeder Tag ist so anders, und stets ist er Beginn\\

neuer T\=aten voll W\=ildh\=eit und Gl\="uck.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
neuer Taten voll Wildheit und Gl"uck.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: mac (Erik Martin)\\
FA: 209 LB: 328 TS: 532
\end{angaben}
